405799
3862
Mình đã xem cuốn sách này. Điều mình muốn ở cuốn sách này là nó có thể chỉ ra các huyệt vị trên cơ thể, rồi từ đó người đọc/người thực hành mới có thể giác hơi chính xác. Giác hơi là một biện pháp tốt, nó giúp máu tuần hoàn, và khi chúng ta giác hơi ở các huyệt vị thì tất nhiên sẽ tốt hơn.
Cuốn sách trình bày các loại bệnh và các huyệt vị cần giác hơi. Có hình người minh hoạ. Hình này ko chỉ ra các huyệt vị nhưng nhìn đó thì ta có thể biết được huyệt vị nằm ở vùng nào, rồi tra bảng huyệt vị để biết chính xác cách xác định huyệt vị.
Tóm lại, đây là cuốn sách hữu ích.
4
476032
2016-03-27 10:55:20
--------------------------
